熱廁精神

踢兩分鐘就走場
打工皇帝

禾熱做野唔洗你教

熱廁精神 茅撚過人 ! ! !

收山腳

拳王歸位